特朗普贏唔到 就全世界攬炒 有冇人咁覺得？

美國而家比班白左同支共fake news滲透搞到

美國轉奶共 無人帶頭 全世界奶番共 全世界攬炒

走？走得去邊

侵一定要贏呀

真
侵侵一個頂緊成個中國同堆奶共國
一輸就成堆同盟國群龍無首收曬皮

侵好難贏

Twitter 琴日竟然刪左Trump競選段片，反侵反出面

成個social media比中共滲透哂，你贏比我睇

其實佢做到咁出位 睇黎真係唔怕俾侵搞

如果 Creepy Joe 贏
香港人真係可以疊埋心水入集中營
同新疆無異

我直頭覺得而家係全世界燈緊侵仔咁

如果侵輸左，我諗會好多人選擇離開呢個邪惡既世界

由佢當選個新聞一出，執定野移民就差唔多

侵唔會輸 佢兩個月內就會打柒中共
到時民主黨都唔會敢接手

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

認真 侵輸 三戰真係可能軸心國贏
全部窮國都支持中国咁制

侵輸分分鍾冇3戰
china joe當選,就軟弱比支那繼續漠視人權,坐大
美國佬就繼續搵錢算

係呀 佢唔輸得
不過無擔心過
反中情緒太高漲
佢落重手打中共就連任無難度